覺唔覺美帝搞華為呢單野愈來愈肉酸？

比人告返轉頭

華為成日做埋啲小動作，出口術，執拆咗佢啦

喺美國審，美帝庭上攤出證據，而你支那國企主席任正非會唔會過境美國答辯先

到時美國拎哂證據令你連生意都都唔駛做

兩黨對國家安全問題又無分歧
喺而家侵侵畀單律師案搞緊，如果佢得閒d 告人打官司佢強項

係嘅話都係以其人之道還其人之身

點夠你咁撚肉酸

樓豬做五毛都唔知個醜字點寫

支那人既存在已經肉撚酸